唔好灰 好多黑衫出緊黎！

真事 好多黑衫搭緊車出黎！
各位兄弟撐住！
各位都請繼續文宣召喚其他有啲氣餒嘅兄弟！
麻煩推上熱門畀多啲人見到！

利申：發夢

推！

真 地鐵巴士超多黑衫 啲人睇完新聞先出門口

北角站黑衫佔多數！

push!!

出緊！！！

叫人幫手遊行繼續去政總

推

出緊

岀緊

推！快啲出

我推

黎緊

push

出緊呀！

出出出

老銅塞死哂

見到柴灣好多黑衫出緊！

落克道都開埋

去邊都好 總比留喺屋企好

捉埋frd出緊 唔好灰！

加油啊香港人

其實係大家知道唔洗一齊三點出, 然後銅鑼灣因為好多都打尖出, 後面被逼企係度乾蒸
利申 準備出

準備出門口

出黎遊行 e家立法會打仗 都唔知涯唔涯到你地黎

銅鑼灣好多人，8成黑衫

救人！

就到

發夢將軍澳線一車都黑衫

出緊黎
推

出緊！！

出緊黎，巴絲們

有一批去咗衝
有一批遲啲出發廢事曬
有一批一家大細怕危險
有一批首遊族流失
人數少咗係無可避免

但我地仲有好多人無放棄！好多人出緊黎！
繼續爬山！
繼續努力！

推 出！

其實出黎遊行 破200萬人都無用 立會打仗呀

港島西行線成車都係黑衫

巴士紅隧塞緊，成架車95%黑衫

真係好撚多

就算唔衝，大家都要出黎聲援和譴責警方濫用暴力！

紅色線好多黑衫出緊黎，頂住

出呀

快啲同我出嚟

pish

出緊，粉嶺火車

未出既快d出，咪撚怕熱，出到黎太陽tr山架喇

師兄請指點迷津

屯門出緊

地鐵好多黑衫

出

Push

Ig見到

真！成個巴士上層都係！
利申 發夢

頂住
好多人出緊

遊行人數救勇武
各位鍵盤快啲出黎!我地已經輕鬆過勇武好多!!

各位唔好幫膠post留言同評分，明白大家好激氣

金鐘轉車已經比黑衫逼爆

想知金鐘地鐵站有冇狗

發夢想直接去立會幫手

前線加油頂住岩岩返到香港衝緊出泥啦！唔好灰啊我身邊好多黑衫啊！

屯門出緊 人係有

快
要人

準備出門，大家加油，唔好灰心，長期抗拒唔會次次200萬，唔重要唔好放棄

Add oil

我都係廢使曬
今日比69 612熱好多
5:00到維園！

荃灣單拖黎緊 想問係邊個站岀

黑旗都掛埋，仲唔出黎?

5點半先由大西北出到黎 維園入定插入黎

出緊黎

坐緊將軍澳線過海，半車都黑衣

救人 塞爆金鐘 佢唔夠膽清場

地鐵好多人呀

今日好多身邊朋友都係話正午太熱，4/5點左右出發，好多人都只係未出 唔好灰

*抗爭
*最重要

去邊都好 總比留喺屋企好
文宣出嚟都做到！
屋企嘅你 有咩理由唔出？！

香港站好多黑衫出緊黎

屌你地老尾琴日所謂幾十幾萬垃圾呢?唔敢出黎啊?只係敢琴日出黎打人?

發夢見到西鐵黑衫好多

上環出緊，地鐵車廂好多黑衫

兄弟姐妹們，大家出嚟呀！

樓下成班黑衫白絲帶搭緊車出黎

地鐵咩站出

出黎呀 大家

發夢地鐵好多黑衫人

Cwb插隊/天后維園起點

保護義士

西鐵錦上成班黑白衫出緊

雖然無616咁逼 但都係要等要逼

頂住呀香港人

銅鑼灣地鐵站好多黑衫 發夢夢見

呢個真

立會個邊更加需要人 不過要識睇時間退先去好

遊行對林鄭黎講只係數字 不過明知冇用都要試下

Cwb 一堆黑衫

來緊 頂住呀！

灣仔出得唔得？

今日病到得番半條命
行申出緊

真 仲有好多黑衫出緊黎
好快到

100萬人以上

到

出黎啊

咪咁硬黎，見唔對路就搵地方抖下

維園要人

直接去金鐘啦

嚟緊 而家要咩站出

返完工現在去行街，加油

全都是戰友！

醒左啦,仲同你點令兩點維園曬咩,緊係4,5點先出,冇咁熟又唔係窒咁耐

好撚多人

同問

我上次六點幾係維園起步都仲有人

邊個站都出得

天后出唔出到？？

出到

其實唔少人！
1點幾入維園， 宜家仲塞向regal 門口咋！

但有良知的，都要繼續出！

係大澳出緊嚟

係呀 而家係金鐘 都有半個月台既人了

好多黑衫人出緊啊

出緊黎 成車都黑衣人！

要計人頭就要經波期富街，只能銅鑼E或F

成車黑衫
黎緊

金鐘mtr？

出緊黎！天后出到？

【刻不容援】 連登文宣請從速為義士準備港人重奪立會宣言:

sogo hysan 大量人未出到去

出到
銅記都出到

軍器廠都會計人頭

熱死狗 快出

行緊啦

岩岩維園開左路 出黎啦自由閪

塞左一個鐘

等埋呀。我收工即刻買件黑衫過黎

搭緊船，一半都係黑衫

上環前1/3車
中環1/3車
金鐘上埋個1/3!
仲有好多黑衫架!!

我都發夢見到好多黑衫 推

快d出黎

直出金鐘啦 金鐘要人

銅鑼灣出可以考慮times 出再上地面搵地方加入大隊

頂住！

路過金鐘變相可以互補

Pish

推。

成個銅鑼灣出唔到嚟 希慎全部黑

係 所以轉左去中環轉車， 頭先個下滿左半個月台

發夢係維園出大路卡左兩個半鐘仲卡緊

油塘有唔少黑衫人轉車呀

金鐘都好多黑衫出緊閘喇

加油，好多人！一齊出力！

告士打道一車車巴士巴黑衣人白衣人落車過緊黎

係天后 地鐵9成黑衫!

金鐘mtr 有冇狗

收工即刻仆出嚟
加油啊香港人

算係維園行頭嘅都仲係響渣甸街等緊開路

香港站依家大把黑衣人等上車去銅記

exitB 銅鑼銅鑼廣場出再行過去

唞夠，宜家出

係屋企驚危險仲諗緊出唔出既朋友快d出黎，好安全，冷氣嘆少陣唔駛死

我唔撚想再講，自己諗

推 出緊

咩站落

理撚佢咩，有冇狗都照出啦

金鐘等幾班車都未上到

地鐵開始多黑人

維園乾蒸左粒幾鐘

真
前線唔好比人帶風向 援軍就到
一車車黑衫

推。 出緊

拜託未出既快出

真係陸陸續續多黑衫，地鐵由無乜突然迫滿曬

北角好多黑衫上車 勿灰

發夢尋晚撐到而家 多謝仲肯出黎既你地

cwb好多人 加油

個個怕熱遲出

去左遊行先定直接金鐘？

今日熱啫，好多人晏少少出嚟啫

出黎啦
有後顧唔衝得既 去銅記/灣仔起步遊行
年青力壯既 去金鐘

各自修行 不分化 不指責

人多到高士威道又封呀
出黎啦

同好多係內街

隨你鍾意，最緊要揀左去遊行先既行完落去幫金鍾手足，唔好行完即走

塞爆佢！

利申係出面 好壯觀

咩站落車好?

直去金鐘，再返炮台山

銅鑼灣天后，乜鳩站都好

我直接地鐵去金鐘算

班廢佬夠膽出黎 實屌死佢地

嘆緊冷氣既唔該即刻著鞋出門口

出梗

遊行去立法會，裡應外合

快，唔夠人

金鐘站好多人黎緊，頂住

咪撚理班死廢老，由得佢地梅下梅下梅撚到落棺材

係希慎想出都出唔到好多人。 加油！就算唔去前線都要發夢企出黎

我地一定撐落去！

我岩岩先練完琴，直出金鐘算

銅鑼灣好多人 快啲出

洛克道爆依家爆埋謝菲道

慢慢黎，嘆陣冷氣抖下先，到有位先慢慢行

我去金鐘，不過係和理非

一定要經波斯富街 同軍廠街呀
Causeway bay exit B ok

支持

推！推！

發夢見到香港站有幾百個黑衫黎緊

直落灣仔金鐘會不會更好？

金鐘全部黑衫，好迫，快出嚟

無問題呀，大把和理非

要槍口一致對外 牆頭草民意 同 香港人二揀一 我揀香港人

[勇武文宣請入] 我地要開始做野

無所謂，出黎幫手足就得

發夢係希慎 塞咗一個半鐘

夜晚先黎到會唔會遲

出緊！

🙏🏻

推，發夢夢到我係現場，好很多人

金鐘mtr係咪可以出去？
如果灣仔遊行條隊去唔去到金鐘

好多人喺灣仔起步

邊個話某人
未出快啲出

收工加入

爽呀，嘆多陣冷氣先慢慢行呀

而家早單拖衝緊出黎，邊個站落最好

出呀！出多d

嚟啦

我同緊6個fds直落金鐘 大家到時見

唔會，最緊要肯出黎

出啦
唔出幾時出呀

屌成個銅鑼灣都係人邊個話冇人

嚟緊 撐住呀！！！！

出緊嚟

修頓開始行慢左

銅鑼灣天后乜鳩站都好

各人各爬
目標一樣
不分化

gogogo

加油

搭緊地鐵

coming, so sorry ，諗咗好耐

香港人唔好灰心，加油，出緊

d人遲出姐，咁撚熱係咁

銅鑼灣出唔到

好多突然醒 出梗

good job

黎緊啦 好塞呀 加油呀！！！

成車黑色衫巴絲出緊黎啦
利申:發夢搭緊巴士

得,係有出r封左，去其他出口出

我都出緊黎

出！

好多fd都話聽到人叫行果2個指定點人數既地方
預計行慢好多所以想遲少少先出去行隊尾唔使做三文治
我諗唔少人有類似諗法，唔使咁快灰心

趕夜場

就係想佢地出黎，琴日好撚威架幾個圍一個，今日做咩死狗啊，唔敢?垃圾廢老

出緊黎 頂住手足

Sogo最後入隊位

塞住左係商場入面，出唔到嚟
好多人都塞住曬

撐住呀。CWB MTR排緊隊出黎

勇武作矛 和理非作盾
大家點都唔好忘記依點
敵人從來得一個
We Never Forget, Never Forgive

天后站易出

推推推推

少人就唔出咩，少人更加要出呀，出佢老母呀

各位香港人記住
終點不是遮打街！

和理非到嫁啦 頂住呀

上層巴士全層黑衫

講緊路面

新界出黎？

觀塘線仲有好多黑衣人出緊黎

金鐘站有無封

再呼籲，未出既準備出黎喇喂，出到黎太陽落山好好行架喇

無

好多黑衫戰友 唔洗灰心

無所謂 做backup都好

唔使擔心, 出緊黎, 成架地鐵都係黑衫

發夢銅鑼灣地鐵全黑

灣仔修頓入唔入到？

金鐘出緊銅鑼灣
繼續出黎呀！

兄弟爬山，各有各做
香港人加油

我都出緊黎！

依加出邊到入最好

出緊喇，我係廢老，好怕熱

香港人係中意遲到架

乜撚野叫無人 唔會少過69

頭先係維園塞左半個鐘！大家繼續撐住到金鐘！

出梗來

週圍入得

旺角過緊黎
隊尾出發未

銅記都好多人

等埋 黎緊

有排
你喺旺角行過嚟都未出發

up

好多黑衫仲喺希慎等緊出發，感覺仲多人過上次遊行

八點先出到 等埋我

未出發依家係時候出發喇

銅鑼灣而家塞住咗出唔到嚟

繼續出嚟啦 和理非都有佢嘅崗位

希慎塞緊

發夢搭車好多黑衫,可能無上次多 但都唔少..

Push
出緊嚟

出來維園

出緊，仲有幾個兄弟一齊

我坐緊地鐵直接去金鐘算

兩點太曬，依家出

嚟緊

好呀

出來幫拖喇喂

係 早幾日去完沙灘有啲曬傷
所以而家先出

遊行之後想搵個地方聽下歌 ?

齊來躍動大灣區 共享大灣區榮耀

今晚8點林鄭會喺紅館

重點幫手推呢兩個
一齊搵多D朋友仔去支持 ! 叫多D人一齊去!

睇電視睇到想喊，嚟緊

出緊呀

合法遊行發咩夢
推

Come

港島線好多黑衫，大家加油

放學過嚟1900之後到

出左黎啦 加油 加油

頂住

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

this post must burn

屌你 出緊黎

真係好多人
唔好灰心
未出嘅巴絲而家出啦
一啲都唔遲

pushh

Push 黎啦

有冇煲底附近既單機巴絲可以grp 埋互相照應

冇錯 我就係其中一個 出緊！

東鐵綫都一堆黑衫嚟緊 頂住呀大家 加油

黎緊！ 香港人頂住

岩岩出黎 見到周圍都係黑衫
大家都要出黎 唔好怕遲

好多出緊！

推 快出

依家係去邊到

Coming

係 地鐵啱啱仲係迫爆

出緊來

一個拉十個唔該

真係好撚多人
唔係講笑
不過我哋需要更多 多你一個真係好多

出緊去啦！！！
大家加油

估計69咁上下人數

上次二百萬人，好難破呢個紀錄

發夢今朝頭班車出黎 曬到有啲唔舒服 翻咗屋企抖夠宜家出緊黎 其他人都好快啲出黎啦

有份衝嘅人 換衫 換鞋 變裝 棄袋

越晏越多人 大家加油

香港人後勁凌厲

啱啱出門 加油!

銅鑼灣等左一個鍾，無點行，有排都未完

我發夢出緊嚟

夢中見

出緊黎了 大家加油

唔明點解咁多連登仔話少人
係平行時空定要老作激人出黎
普通人見少咪更加唔想出

尋晩留守到今朝 翻屋企瞓咗個教依家再出來

一定

銅鑼灣行唔到

np live
好撚多人出緊黎

南港島線出緊
雖然少人但黑衫佔大多數

而家等車

我

有無巴打知道龍尾係邊？

大家只係遲到
喊左

推 仲有好多
成車都係

真，好多，銅記地鐵上緊黎。

係金鐘月台等緊朋友，每車都仲有好多黑衫轉港島線

出緊, 啱啱九龍城碼頭好多黑衣搭去北角

push!!!

彈性遊行時間，銅鑼灣地鐵站好多人

今日中午番左屋企
抖左幾個鐘而家出緊番黎

成車都係

出緊黎！！！！！

趕緊黎 巴士一車車出緊黎

銅鑼灣全黑衣！！

仲有半個鐘收工等埋我繼續接力撐住

搭緊車出 仲要轉車 6:30先到

對不起同學們 我們來得太晚了

渡輪個頭有冇犬? 想搭船黎金鐘

去緊

可唔可以唔好叫埋d咩我要真普選

嚟緊，頂住

告士打道
伊莉莎白大廈站
一車車巴士
經多黑衫出緊

加油呀大家！！！
利申：發夢

搭緊車嚟 咩站出

依家出緊

黎緊 頂住

嚟緊！

有冇女仔單拖想一齊有個照應

黨gft汪小

各位遊行
記住要補充水分同體力

渣甸街餐廳酒店
啲伙記好好人

金鐘站出有冇狗?

雞蛋與高牆，很明顯是以卵擊石，結果是石不會毀，雞蛋卻會亡。

為何要站在雞蛋那邊？因為雞蛋是弱勢啊。

陣營選擇，往往不是正義與邪惡的問題，政治是很複雜的東西，不單止政治，其實任何事情都不會有絕對正義或絕對邪惡。「誰是誰非，自有他人、時間、歷史來定論。 」

弱勢的雞蛋，不論有沒有使用暴力，只要他們犯了法，法律會制裁他們，執法者也很樂意送他們上法庭，這些就是雞蛋想反抗時必會遇到的情況。

強勢的高牆，不論幹了甚麼違規行為，執法者都不會把他們送上法庭，法律不會制裁到他們。

高牆不需要其他人來支持，雞蛋卻很需要我們支持。

雞蛋被別人破開是死亡，他從內在破開卻是生命。

我喜歡生命，不喜歡以暴力解決事件，不過，無論雞蛋有多錯，我永遠站在雞蛋這邊。

104

行動升級唔好等到夜晚少人先升級

唔好犧牲，有咩事去外國領事館!

我發夢幾車黑衫岀緊去

機場黎緊啦,大家加油

立法會見

POSH

出嚟呀遊行完都唔好走住呀